港區人大代表王敏剛逝世終年70歲

全國港區人大代表王敏剛逝世，終年70歲。

王敏剛的弟弟王敏超接受本台查詢時表示，王敏剛傍晚時份在瑪麗醫院因病離世，家人陪伴在側。

王敏剛本月2日隨團抵達北京出席兩會會議，但因為身體不適，隨即進入北京醫院治療，本月4日在家人陪同下，回港接受治療。

獲毛主席召見

王吻肛喜獲毛主席接見

玻璃棺材？

有咩貢獻呀講來聽下

係咁先進既北京醫得好地地做咩又死返黎咁落後既香港醫?
而家係咪睇唔起北京先

全城慶賀

抵死

熱烈地彈琴熱烈地唱

玻璃棺要仆街到好似毛主席、列寧呢啲先瞓得

前排先報佢欠人好多錢

[url]http://（剛需代表）人大代表王敏剛借款1.55億買樓[/url]

（剛需代表）人大代表王敏剛借款1.55億買樓

Pish

主營借貸及投資的新鴻基公司（086）發公告，指旗下新鴻基信貸與獨董王敏剛訂立貸款協議，新鴻基借出三筆貸款，首筆貸款額為1000萬元短期貸，期限6個月，年息18厘，通告指當中一半是用於「深水灣之住宅物業」購買價的按金及部分付款，另一半用於繳印花稅。

第二筆貸款1.15億，為期1年，「使用於結算該物業購買價之餘額」，利率第一期為每年19.625%；第二至第十二期為每年7.625%。

第三筆貸款3000萬元，利率每年7.625%，用於償還第一筆貸款及其業務之營運資金。

翻查資料，王敏剛於2016年被海外註冊公司入稟高等法院申請破產。

講錯野

曾多次要求23條立法的港區人代王敏剛亦稱，現時沒有立法迫切性，認為特區政府已成功運用《社團條例》打擊港獨。港區人代田北辰亦認為，現階段非合適時機討論23條立法。

蒙毛寵召

北京醫院唔好？

有請小鳳姐

冇錢北京睇

北京d大醫院算係國家級
咁都要廢到落香港睇？
究竟大陸有邊樣野係勁

咁快死